有件台灣狗去左元朗警署同銀龍撐警

有冇人同台灣篤灰 話佢係共諜

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

佢係
新黨
主張統一
唔撚駛理佢

Icac呢？

ICAC 佢老母啦

【網民發起「追究警暴」遊行】現場直播

啱

得2個人

支持國家統一?放棄台籍返大陸住下先講啦

似做show

佢就係想我哋炒大件事

最好當佢空氣

又送彈藥俾小英

其實關我地撚事
見到好多手足炸佢fb
個感覺好似內地啲小粉紅咁
其實真係唔需要理

1102維園集會

同香港賣港賊一樣
主張出賣自己人然後自己就除外

共碟

點解唔洗理
通匪係罪嚟

一直唔明
其實兩岸合併 中共比小英做中國總統 民進黨做領導黨 共產黨做在野黨
咁咪國家統一左 既然民族大一統咁重要咁崇高 有咩理由拒絕呢個方案?

唔可以
中共係中囯唯一政黨
其他黨
須要中囯批准才可存在

統一條件應該只可以有囯民黨

喼果d咩黎

佢應該好想享受大灣區榮耀

都要推比台灣當局

佢應該真係真心中國人

新黨
應該真心中國人
但係人哋長毛班大中華膠要中共倒台佢就奶中共

依條撚樣應該真係肯

咩人

白狼都無事

同館長隻抽未

佢條女幾能淫

icac is watchibg you

成個台灣得佢一個支持

防割手套

理鳩佢啦
自稱台灣人
台灣手足會幫手收佢皮
我哋做好自己就得

台灣大撚把五毛奶共狗

黑警收咁多利益 icac執撚左？

唔洗理啦，總會有台灣人想奶共賺RMB，個個都report 就冇人推行動post了

台灣支持舉報共諜
可以提供資料比佢地

你以為啦

乜七同心會啲人？

who?

連戰去睇閱兵都無事啦

點解d藍絲狗永遠有樣睇
個樣永遠都係戇戇鳩鳩 好有喜感
做一樣正經野好似搞緊笑咁

叫蔡總統處理

需要無比的勇氣

傳說中嘅天使？

台狗送條女俾狗享用咁抵得諗呀

wfc

送條女俾黑警屌吓先啦

幫佢威返台灣

送佢中

中華民國=中國？

支持

台灣統一中國

please get used to use 大陸or 中國大陸 not 內地

小粉紅 都係一啲美化佢哋自己字
其實真係唔需要跟佢地

去台灣告佢

推

依d人係台灣叫做赤匪, 比人洗腦洗lun到chijorsin...
「民族」復興又點統一呢 台灣唔計漢系有成26個小數民族,
我地d文宣獻計比台灣要獨立其實唔難, 學d赤匪講民族復興就得!
各族排斥漢系, 爭取小數民族聯手抵抗漢化!
依家台灣d黑道都開始比人排緊, 天道盟都仆jor街haha
因為好多係福建同三四邑漢系移居ga外省人黎

犯罪證據

公然賣國，如果小英連任成功真係要搞搞班賣國賊

台灣轉左做民主國家。 有言論自由

台灣好似係有叛國罪

嗱嗱嗱言論自由就唔包叛國嘅
面個浸就言論自由姐 底個浸如果查到同共匪有勾結一樣應該有刑責

張相地下開哂啲行李，有咁多手套做乜鳩？

係解散共產黨非台灣人終身不能從政當官所有野歸台灣管，咁咪統一囉，屌回解要台灣比佢管都on99

用支共最好

簡稱智障

共諜想分化港台關係? 咁明顯啊

Push

警務人員係咪唔可以收禮物
去報到好多藍絲送果藍呀野飲呀咁
係咪告得

支持國民黨統一共產黨

一路好走

佢可以番大陸生活生存，不用勉強留在台灣。

我是鋼鐵韓粉

原來佢支持中國統一，即係佢想聯合外國勢力反攻同呑併大陸…

有冇巴打幫我通知大陸班撚屌粉紅？

通敵叛國喎

你邊到鄉下

收咗幾多錢啊

首都台北

叛國

樣似支那人多啲喎

仲 icac ?
執柒咗啦

條女

來自台灣的支那人

咁點解唔係共產黨做領導黨，係民進黨做領導黨
如果以中共角度黎睇

介紹吓佢既大作上ptt, 等全台灣都識佢

留底廣傳返台灣

根本就係，其實走左就走，係共產黨先咁無賴同唔接受現實姐，台灣就係台灣，中國就係中國兩個國家黎呢個係鐵一般既事實黎，如過大陸出兵就係侵略人地地方同日本仔當年冇分別，不過共產黨係咁on9同仆街乜柒都想要哂

pp

翻大陸啦

好明顯做show

共匪可以返大灣區了
以後唔使返台灣

who?.jpg

水炮車到左
快閃, 縮

其實只係比個誘因台灣政府同意統一
意思係質疑緊中共口講民族統一只係藉口 實質就吞併滅絕中華民主希望

又係D垃圾9.2滯台支那人

fb tag小英，
係咪可以踢佢出境?

台狗前台狗後，你班撚樣好撚鬼，叫台灣奶共狗唔得既？

跟王炳忠合體就知道這是什麼咖
就匪諜而己

這小咖連館長都不削談他

大概就是個不忠不義之流
台灣的傳媒一個字都沒有
還滿可憐的

乜警察可以咁接受個人既禮物？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

低質post
拉

拉多你一次

主張統一
唔好害死台灣啦

叫台灣驅逐出境啦

陸委會 蔡英文 over over

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

擺上ptt搵幫手搞

831